新年小鳩俾人拉咗，知唔知我犯咗咩法？

罪名係 犯太帥

書識達

唔抵得？

覺得你太有自信

通常識講笑話既人都唔靚仔

你話點咪點

0/10

單一回覆，每次都有書識達

叫太易動情

今日冇貨啦？

低汁